致仲想每日可以安穩返工的你 今日一點入機場

各位 香港已經唔正常 唔會再有如常返工既安穩日子
如果大家再做鴕鳥 保證你日後就算日日返足24個鐘頭工都只可以食樹皮
因為香港會正式淪為一個大陸城巿 外資會走路 法治會崩潰 我地每一日都會活係恐懼不安之中
今日真係不宜返工
港豬如我都會請半日假 一點直入機場
跪求大家 今日罷工 企出黎 就係為左保住自己份工 請支持機場集會行動
記住不入禁區 不衝跑道 保護自己 守衛香港

全部 今日 1點 入機場

波已射

推

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個